真心膠鳩流流飲油飯TG Group

歡迎平時總係爭緊d腳飲油食飯既巴絲入黎一齊油飯

9up力特強者優先 唔強既其實待遇都冇分別

召集所有鍾意飲啤酒紅酒白酒清酒XO威士忌Vodka矛台五糧液........同會食飯既你~

快啲John us啦

地方的新GROUOP需要多多支持

推

9 push!

Push

push